"Lieve, lieve Charlie, doe wat je wilt, je lieve lul kan me alleen maar geven de grootste verrukking; Ik ben stervende om hem bij me te hebben, het kan me niet schelen waar, zolang ik het diertje in mij krijg.
